刀劍槍炮係高登嗰大陸仔以少里水？

事關見到以下呢個post好耐之前喺高登睇過講嘅野差唔多

崇日入一入黎 住日本耐左 對日本人既好感會下降

佢高登ac

另一個

應該仲有，有冇舊登仔有多啲佢嘅底？

會員編號: 501333

大陸仔以少里水=火焰單單車=許迪=糖鹽油

而家先有人講，開咁多廢post仲有大把人回

99%= 舊時日本人

屌佢老母
我仲喺佢個日本post回過幾次

覺唔覺有條友不斷吹噓日本，目的就係想多d人對日本反感？

on9五毛#62391及分身 #148264已被bam